貿易戰乃五毛照妖鏡

堅定不移推post ban 五毛

班五毛好鐘意話要理性討論架嘛，人呢？

中美北京貿易談判簡況

科研又贏
火燭又贏
中興又贏
美興又贏
抵制又贏
唔抵制都贏

五毛呢排贏太多，要休息

連登仔連五毛吹奏的工作都做埋，就快無得撈

聽朝起身班五毛又要洗走貿易戰d post啦

一定贏
又點需搵五毛 吶喊助威呢

瞓左一晚，侵侵玩完sina blog，5毛點算好？

下星期贏国派人去華盛頓踩場喎，諗定點開post洗板分散注意力啦

支那電視台歪曲侵侵講話
將自由來自造物者譯成特權來自法庭
如果侵侵知道唔知會點
佢最憎人造佢假新聞
有無英文好既放去佢twitter度？

d五毛一早開工
洗板洗得好勁

有啲五毛話唔講貿易戰唔代表佢係五毛喎

其實就係愛國真心膠會員照妖鏡，一個貿易戰就引撚晒出黎，同引蛇出動冇分別
就好似哥就是傳說咁，係高登已經終極愛國，期間唔知咩原因支持熱狗，而家又現返佢個愛國醜相出黎

希望5毛唔好對號入座

有冇更新下搞到點

中国又贏